［突發］直升機在上空向集會人士灑下螢光粉

#金鐘
緊急消息：
1845
主持宣佈直升機曾在上空對集會人士灑螢光粉

source from telegram

推

咁灑法吸咗會點

請獨立思考
咁高撒落來係咪一定可以咁集中

雨褸

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

佢成堆掉落黎

路過唔比？

咁就想用黎做証據？

Dklm CLS

我覺得係呢個高度落黎 加上今日既風速 又雨 係無咩可能

灑咁密咁多

咁高灑風一吹，成個金鐘啲人都有機會中啦
唔單止集會啲人

今日證實左❓

係直升機做過野

諗下啦，山火啲水都未必倒得準
咁大氣流同高空，粉劑點命中

可以點洗？

今日大風大雨喎🤔🤔

打風先黎玩依d真係好撚柒

隨時吹撚到去灣仔中環

個肺吸埋吸埋都唔荒長命，話唔定有放射性，買個輻射錶讀一讀啦

冷靜啲，多幾個source先，周街fake news,不推

化學嘢積係個肺入面

真係唔可以求其俾佢完 之後一定秋後算賬

物理學上真係好難lor

咁高灑落黎，路過都中啦

吸入肺應該唔好

我覺得白色恐怖多D，D粉係證明唔到咩野
尤其佢唔係第一次用(如果係真既話)

BTW, 睇散佈唔似係由上空掉落黎
你試下照頭皮?

有幾難？

直升機好大風，我覺得唔可行

唔好推

完全唔合理
星期六見到個直升機好耐 都係對開幾百米之外影相 完全冇經過實際集會地點 冇乜可能灑中

要逼走直升機，會唔會試下用航拍機靠近佢？

仲要全黑環境先睇到
係咪要捉晒幾廿萬人入黑房check

就算有又點 今日咁大風咁大雨 吹到去上環都得啦
咁撚準 亞馬遜一早救熄左啦

低鳩能 有咩可能

三四十樓高已經大風到仆街，金鍾灑Ｄ粉趺到落黎隨去吹哂去銅鑼灣

試狗招 日後用

小隊化 唔好聚

越黎越對陰濕招

想問清楚，係今日集會先灑，定831個場都有灑？

唔太信 得一張相

大台係宣布咗
但我唔覺得有威脅
大風大雨 而且合法集會

咁高唔可能命中啦，粉狀嘢係要飛行狀態噴，冇可能盤旋狀態噴

開個全民螢光派對

啱啱發夢照完，咩都無

現場又風又雨，架機又高空，點樣整到咁集中呢

Fake new 都有人信

撒沙可能係真，但係張相好假，令到成件事好假
spending the powder may be true, but the picture looks fake

分分鐘因為有雨先咁大達 啲粉可能非水溶性 會隨住水留低皮膚/衣物上面
上次冇雨 照落去都係零星一兩點

螢光粉無味架

咁PK

fake news 將圖星期六已經見過

係果個位落 出入政總立法會D人都中哂啦

哇屌 推

。。。

屌你老母，記唔記得831 有架直昇機好撚低飛

一樣？

蘋果都出左新聞

翻簡+水

要睇環境831睇曬啦,仲用黎做咩

成班已經自己驚 白色恐佈

黑警話之你
反正同太子的"無差別"比較，佢地會話掌握實質證據

化武襲擊？

以後噴粉搵人開遮吸返D
然後$10把賣返出去

啲國安同黑警自己都中埋啦

fake

你哋睇吓森林大火救火啲水
依家仲要係螢光粉，點會中得準

既然有uv燈，有無多d人可以試下
搵附近既人照下，落地鐵番屋企又照其他人對比下

仲要手瓜內側

唔推住
留名先

不如黎個全民螢光粉咁咪唔使煩

你唔推人地邊會知件事再去check呀

冇可能...請問佢係咪伸展個前內臂面向天呀?

終於證實

的而且確係我哋集會嘅時候上空係有架直升機飛嚟飛去， 但唔覺佢噴咗啲乜嘢出嚟。

我有冇睇錯 係咪前臂內側？
高空灑落黎中依個位都有啲難度

用酒精抹， 順方向抹。

咁高掉落來
果日仲幾大風
大西北都會中

唔係話唔信
不過咁高灑落嚟，又會咁啱集中係臂面唔係臂背？
正常你曬太陽都會曬黑背面先
定係你成場集會舉高隻手臂面向天？

張圖好假 同埋邏輯上都唔可能
空中落粉會係手內側出現已經難，仲要咁多咁密。
粉粒再細一大量都會肉眼可見
GFS平時係勁，但佢地會唔會係大都市入面灑不明粉末？冇可能喎，咁樣會有好多問題出現

大家唔好覺得黑警而家做乜都得就一定覺得係黑警做，未fc嘅嘢唔好信

大會講架喎

你周圍推更多人唔知既信咗

正一仆街垃圾政府

樓主張相 啲粉正係集中係中間 兩邊都冇 有啲奇怪好似用手抹落去咁
仲要係前臂內側 係天飛落黎會集中晒係依個位？
小心有心人刻意製造恐慌

自己買D螢光粉周圍撒
自己買D螢光粉周圍撒
自己買D螢光粉周圍撒
自己買D螢光粉周圍撒
自己買D螢光粉周圍撒
自己買D螢光粉周圍撒

啱啱有人畀咗呢張相我，唔知係真定假。有冇人係屋企睇到LIVE?

唔該唔好諗住用航拍機去干擾警察，會好影響佢地喺直升機工作

屌你老母合法集會都中

一陣又屈我非法集會,你封不反對通知書廢架????

都唔知話你真心膠定弱智好...

蘋果話照左d市民有螢光物質呀

全民皆黑
對抗白色恐怖

黑衫行動 黑衫運動 黑衫抗爭 黑衫潮流

手臀內側？

見到頭幾個COMMENT好冷靜會Fact check
真係覺得連登仔長大了

想夜晚開槍？

知唔知洗衣粉/液有加螢光劑?

今日打風喎

好難做到呢個效果...

混左雨水流到一撻撻好正常
用下你個腦

就算係假都好 我覺得呢樣野正正就能夠提醒到日後手足出去既時候要小心D乜野

咁on9都信

冷靜，有雨有風有人放工
加埋個集會係有不反對通知書，就算有都只能證明你當時係附近，無乜作用

更何況，有手脾內側令人懷疑

我D精黎

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

大風大雨係唔係今日架

屌，今日咁大風，d粉吹到上水都得啦

唔記得唔推

收皮啦佢拉你要理由嘅咩

師奶大圍站行過都俾人拉

push

笑撚左出聲

岩呀，仲要集中一達

應該出街就向路人撒螢光粉，全民螢光

個官無可能因為呢樣的證據判罪

唔係應該全身都係咩？
點會剩係手？

假到仆街

屌

求FC

要多啲fact check

叫人獨立思考但自己無腦屌

件雨褸甩野呀嘛

冇理由係手臂內側 唔係件衫有

有冇多啲疏士？今日咁天氣點解可以灑到咁集中？

定係唔想人集會咋？

一唔小心會唔會搞到塵爆

咁高曬落地
個份量要多
地下, 建築物亦會有
個頭髮/光頭最明顯,記者一定中, 點解只係得一張相

蘋果報左係有

有冇fact check

推。

宜家集會係犯法?

雖然係咁 不過班狗可能宜家試下 日後先用呀
呢個係機會提醒手足日後要點應對 我覺得唔係一件壞事黎既

直升降要極低飛先可以咁集中...
水炮車果D顏料就得

先唔講幅相係真定假

有灑粉同犬用紫外光check

為個人健康著想
推到有有效清洗方法

等到時屈你地非法集結用

咩料呀 集會搞咁撚多花神

唔係好信
fc左先

其實啲囡囡嘅化妝品 護膚品螢光物質仲多

屌佢老味

粉塵爆炸

照下地下睇下有無？ 灑咁多既話，地下一定有。

當差唔多全香港人都有哂螢光粉, 咁灑黎有乜意思

做證據就難啲 但落毒就唔知

會唔會係螢光劑或者螢光粉溝水

大會一定岩呀？

幫手推唔該！

係香港人，當晚一齊入場睇波！

為公義 為良知 10/9 係香港人嘅唔該一齊入場撐香港

用laser 照下

或者咁睇！有係有，但唔係來自直升機！

佢地摸過乜？

呢排咁多謠言 呢個真係最搞笑

會唔會係有特別既投放方法
去到一定高定就爆開d粉

個集會唔係有不反對通知書咩？

我知

咁你就咪撚推文la
don't push informational post when it may be fake

大會宣布左呀ching

有無人再問下蘋果？
依家直播都有咁寫，我唔係現場，都係直播先睇到

瑩光香港島

D粉唔淨係睇你有冇去過現場 係方便高空睇你班人去邊

顛撚左 又想做證屈人

同恐襲有咩分別？

無人機準備

仲有張

唔可行
仲有呢個係手臂底

你要擁抱天空張開雙手先有可能有呢個pattern
仲要localized 冇splash pattern

善用不推文

笑到肚痛

政府飛行服務隊

嬸得大把人中啦
得大會中姐係fake news鬼

吸咗點算

啱啱蘋果已經講咗大會宣佈有螢光粉

做乜咁多人話無可能

痴撚線 係真 咁撚仆街

蘋果係quote大會聲稱je

集會犯法呀

癡撚線

popo好狗

全民螢光派對

諗清楚先，睇吓附近地面，建築物上面有冇染料
咁大風晒好似誤中副車
會唔會好似上次九龍啲燈柱咁搽係某啲地方？

純brainstorm, 唔係現場
但以後出街一定要帶紫外光
話唔埋遲吓水炮車都會落夜光劑

On9 冇極限
有風吹走咗去其他地方的人到 又點計

fact checked左，大會啲人講架

ibanker中左都係暴徒鳥
黑警好波 connect埋中產

撐警大會宣佈四十萬人tim

唔會係來自上空，有可能來自地面！

冇話一定岩
但見你一口講定係fake news咁on9姐
而家蘋果就live訪問緊d人見到好多直升機來回
如果話物理上冇可能，你唔俾佢用特別投放方法？
去到一定高度先爆開變做粉沬？
我就唔會一口咬定係fake new囉

點流可以流到呢個shape

不如你試下

我啱啱離開咗，的而且確今日嘅集會上空有架直升機周圍喺度飛。
我6點走，好似都唔覺有粉飛落嚟。

即係就算你係和理非
一樣可以禁住打
靚女和理非可以遊新屋嶺

明未？

今日已經唔係第一次

呢樣野部署左幾日,諗下對家係做黎為乜

This could be bio-terrorism. Who knows what they are spreading

假消息

高空無uv點睇到瑩火呀，同埋就咁用熱能/眼都睇到

咁依付係衫褲到洗唔洗得甩

Fact check 左未？

呢樣真，比起做證據，呢樣似d

Fc 咗先啦
呢d 方法咁唔可靠，政府點會用？

今次應該係試驗性質
下次會黎真

吸入會致癌

我都希望我係炒車，我都唔撚信

但蘋果話大會係咁講，依家呢個鄭先生係度
亦用燈照咗，真係有，唔信依家自己睇直播

大會話好多義工都中曬
用UV就照到
Live好清楚睇到

信不信由你

咁多人唔信
現場好多人件衫都有粉

洗衣粉都有

粉劑
香港咁多高樓大廈
冷氣水塔係曬天頂

點灑啊，冷靜啲啦

你話色水有既機會仲大
不過我已經親身試左係無螢光劑

螢光粉和理非都會中招

呢位清心水清

之後地面睇到咪夠
可以揀靚女先捉

真NEW

屌你老母，路過吸左老閪都話唔舒服，之後告到佢仆街

真事

今日已經唔係第一次

信嘅都白痴
返屋企是但搵件衫照下都有啦
根本係塵嚟

防範未然

大會公佈咗嘅，同埋蘋果都有講到呢件事。
冇啦冇再肯定啲嘅嘢

水炮車唔駛咁煩啦，佢擺明想你知，想你怕染料而四散

前日有消息話黑警用紫光燈搜袋

今日咁嘅天氣好大風，落雨又影響撒粉，加上直升機本身都唔會target 得咁準淨係落咁細範圍，應該唔係今日。
可能係831 果日嘅，因為呢度有巴打開post懷疑當日有撒粉，當時下午四點幾係尖沙嘴確有直升機好低飛。當日又天朗氣清無咩風。
可能咁啱今日啲人好多都係831 有出嚟，番去唔知中招或洗唔乾淨。

呢個POST 勾到好多三毛

好撚大風 警犬射胡椒噴劑 都吹返入狗屋

直升機放既量 應該超級多

唔係合法集會黎
灑黎托柒呀

睇直播 Apple講緊 真

唔好搭黨鐵，九成又喺站等人

黑警話之你
反正同太子的"無差別"比較，佢地會話掌握實質證據
多Ｄ人掂到，佢地當做多Ｄ實質證據

如果係大量粉麈
最驚臥底玩火

fake news

use your brain please

831果次真定假

Apple直播講緊 真

點解唔照下地下睇有冇？
咁咪知有無

咁多古怪招，一定新疆教香港學返黎，經濟唔攪，攪人民，根本係恐怖組織=中共

CLS

大會放啲咁嘅 fake news
以後冇人出嚟㗎啦

我都希望我係炒車，我都唔撚信

但蘋果話大會係咁講，依家直呢個鄭先生係度講解，全身都有（包括手、身、頸），亦用燈照咗，真係有，唔信依家自己睇蘋果直播

蘋果LIVE緊主辦單位,話有佢地自己人睇到直昇機灑粉

其實集會個時有留意到有直昇機飛過左2次，不過見到都係海面上（無留意有冇係集會上方經過，，但聽聲唔似有）。

另外，大會話有直昇機灑左粉，心諗你點解咁肯定有？個頭有講者話要fc, 依頭就咁實牙實齒係，真係黑人問號

Btw, 我唔係太覺得會係灑粉，首先無人見到個方式，好似救火個時都要有桶吊住裝水啦，依家咩都見唔到，唔通可以用一枝好細個喉管入粉黎放？如果係咁天上咁大風唔會吹到好散？依個唔肯肯定

屌自己睇蘋果直播啦，fact checked左啦

洗衣粉咋下話

帶支燈去試下

吸左好唔舒服，心臟病發

大風大雨空投物資都難，何況金屬粉？肯定吹到成個港島都係
你試下係IFC頂樓咁既高度灑粉落來睇下中唔中
不推文回覆

Ching hoball

三噸先得喎

屌你手背嚟㗎喎

啲仆街乜都做得出🤬

用腦喇 唔用就生銹喇

Apple直播緊 直播用紫外燈照 好多人都有

用咩照

push 前幾日已經講緊

用燈周圍照下睇下有無？

動用化武

醒D 喇大家, 咁樣灑法實係會咁集中咁落係某人身上喇
仲有灑中左代唔代表係示威區出現過? 唔比風吹到好遠中左落其他市民到?

仲有D 商廈有抽風系統, 佢咁灑法咪成個商場都係粉
醒D 喇香港人, 平時係到笑大陸人冇智商

草地都有

照左,地下同記者都有

前幾日有巴打開過post講架

可能掂過燈柱
直升機好牽強

Uv燈照地下睇睇

一定要整luck 佢，估可能返工用黎捉人，有無d 射波公務員，國泰，紅色企業果d。衫褲鞋襪袋先祈唔好著返工

其實唔明點解一枝紅旗叫哂所有人散水 又講到nono 2330
Anyway 大家都係今晚早d休息
想同今次既台講其實好多岩岩放工既人黎緊

好撚多粉

SHOW Blocked User - 目標為本

On9popo 路過唔撚畀 多撚餘

點解冇可能？

你又知水溶？

唔好呃自己話冇可能啦
蘋果LIVE FACE CHECKED 哂啦

頭先金鐘有批狗 6點9到

似係真

明明係真
點解咁多人話fake? 三毛黎?

記者都有

仆街原來係真,有FRIEND都中左,
我錯

大家 係有...

真的, 記者都中招

今日已經唔係第一次

覺唔覺大家哂好多時間去處理呢d 未經證實既消息。大家既訴求係咪慢慢淡化緊呢，敵人目的已達

成個場既地下都係粉

其實早兩日第一日出現直升機已經有
係咪巧合就真係自己諗

證實左
Fact checked

cls
Fucking crazy

咁地面有無呀，頭頂有無呀
大會條友手同面都無中啦，笑話

呢D粉加火會唔會變大火

我都見到
警犬唔係ON9成咁下嘛
直昇機D風將D粉打去九龍都夠力

好明顯有D係想撚走D人

Fake

不嬲去完都要扔

咁大風 吹散晒啦

Apple LIVE緊，係有。

蘋果有好多相

會唔會係頭先出既胡椒水？

無恥玩埋空中
死全家啦畜牲

會唔會你就係敵,依家就係FC左

記者鞋都有
可以係真

屌原來呢架直升機係做緊呢啲野
到底驚到乜撚野地步要唔比人出黎

直情螢光劑

上邊圖隻鞋 係蘋果記者既鞋
圖2係草地 一樣照到瑩光粉

我未必認為係黎自直昇機
有無得周圍照下大廈/公園既通風設施

其實螢光粉真係冇撚用
對真和理非黎講
螢光粉主要係容易鎖定到有gear既勇武派
但易左裝既
所以越多人中 就越難辨識到

同時佢地增加緊你地要掉gear既可能性
咁每次出黎既成本又大左啲

完全唔明有咩用
真係會吹到周圍都係
有無害架

佢咁曬法，就算個身真係有都唔可以做證據啦，連其他區嘅人都會有

地下有,記者都有,咁你想點駁?

我哋上面得唔代表我哋係弱智嘅

會唔會本身就唔係粉狀

On99集會都唔得

大字加紅色唔代表帶到風向㗎傻仔

收皮啦，根本冇法律理據拉你，不過最毒係辨認左你係潛在暴徒，用黎幫其他「案件」破案

遲d：
遊行集會高空放呢d粉
完左之後去食飯，警犬入餐廳用特制眼鏡一望
身上有粉既捉走
唔好覺得冇可能發生
10年呢套電影野只係幾年前
好多野已經應現緊

邊噴到咁遠

就咁單單依賴就唔得啦，
綜合各個環境證據(CCTV, 八達通, 電話record)就有機

環保團體呢？

Cls

大家討論下姐

早排撚左架野好耐 跟住有人話有螢光
我重特登買左支紫外線燈黎試下
好彩無事

我都希望我係炒車，我都唔撚信

但蘋果話大會係咁講，依家直呢個鄭先生係度講解，亦用燈照咗，真係有
全身都有（包括手、身、頸），鞋、草地都有，
用水、紙巾、濕紙巾都抹唔甩，
唔信依家自己睇蘋果直播：

咪係
痴撚線
真心想問會唔會釀成粉塵爆炸

APPLE LIVE呀 FAKE你老味

呢一刻話有無可能個d
應該反問下自己點解咁仲要相信呢個港共政權係善良？

仆街

拎去化驗 對人身有害 係種族屠殺

......吸左會點………

【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

感覺係有心人搞白色恐怖

下次佢地會係上面開鎗

真係CLS

物理上唔可能，唔係政府唔可能

好彩走得早，有冇搞錯，有冇當過我地係人?

算啦
岩岩apple live都做唒證明
頭，身，手，草地都有

感覺似唔會 我等陣CHEM既巴絲覆

堅既 星期六個日已經有 返去洗衫時發現既

自己用紫外光燈照一次先

蘋果fc 左啦 你老尾

如果真係大範圍撒粉又咁密
要預備好撚多至有效果

check膊頭好過check手內側

叫popo解釋

用激光槍可唔可以對抗直升機

apple live講緊

點樣FC , 講下

拉左番去照屈打成招
大陸公安常用

草地都有點解釋

屌真係好on9

之前831咪有巴打開過post

dllm整污糟晒市民嘅衣服，污染公園，極可恥

可以ham the chopper

常常開傘

Apple live 講緊
上至示威者 記者 下至塊草地 都有瑩光粉

遲早用埋細菌武器，令集會人士中毒、中菌，搞到好似「沙示」果牌咁，人心隍隍，等人唔敢出去集會，正一係毒計！

咁集中一個位 唔係好信

係唔係真係直升機
定係地下某地方擦咗螢光劑

首先準備兩枝 Marker 筆（藍色、紫色各一枝）和三張膠紙，把第一張膠紙貼到手機上的閃燈，然後塗上藍色，等乾了再貼一張膠紙，然後又塗藍色，而後再一貼膠紙，但塗上紫色。

製成後，找一個漆黑的地方，例如廁所，開啟閃光燈來拍照，看看有甚麼效果！？

召喚chem 巴絲

中秋節玩穿幾支螢光棒啫

我都希望我係炒車，我都唔撚信

但蘋果話大會係咁講，依家直呢個鄭先生係度講解，亦用燈照咗，真係有
全身都有（包括手、身、頸），鞋、草地都有，記者身上都有，
用水、紙巾、濕紙巾都抹唔甩，
唔信依家自己睇蘋果直播：

咁算唔算有理由反擊架chopper?

其實咁樣係犯咗襲擊

咪話LIVE緊,勁多人身上面都有,地下都有,則係你想講本身個地下就係咁?

事實照明一切 記者隻鞋有 草地都有

整番個環保遊行啦

落完放便track,track到俾人拉係時間問題

Live緊 睇下喇 成身一點點

追post啦屌

追晒d post先啦屌你老母
成碌柒咁

如果中咗之前好似有把講用soda粉加水洗得走

推，上面個班係咁講fake news係咩心態

日日都灑 啲犬點知你邊日中？

唔好諗物理呢樣野先啦
你知道而家r政府or警方手上既武裝去到咩程度咩？
要將呢d粉係直升機灑去一個範圍其實唔係你地想像中咁難

成個場既草地都有

小心是白粉，溝野變藍色，最後拉人藏毒

咁你做到粉依個效果呀

濕紙巾都唔係好抹得走

其實呢啲根本就係人權人道嘅問題， 你係呢班人身上面做落人呢啲係叫做乜嘢呀?

蘋果出左news

直播證實咗。要幾大量先可以全身都係，成個肺都係，唔係現場都會飄上身

化學武器恐怖襲擊

會唔會係營光水劑？今日落雨應無人覺。

有毒

犬真係好撚ON9

去完遊行個電話mon痴咗營光粉 係真

不過灑白粉啦 成堆人係咁索 索到high哂

而且個度咁多住宅，實有無辜人誤中or飄入屋or中屋頂。坦白講就算真，都係屎橋一條。

佢真係唔驚暴徒用無人機，比個讚我最支持嘅警察，用生命去執法

咁大風無可能中

其實灑螢光粉有咩作用？

灑返落d 狗度

追post啦 屌

搵你地黎試緊咩反應啦梗係

過期TG都係咁

係添馬係合法架，

我去過又點 ?

應該好多打工仔都會中招

好等簡單姐我地所有人(有無去)都整到禁到時睇佢點告

加上痴喺商廈外牆/玻璃一撻撻
啲商家佬仲唔發癲？

追post 成個草地都係

小心遊行、集會時，畀人集體落毒、落菌，唔會殺死人，但係病你班友仔一頭半個月都夠啦！中共手法層出不窮！

同顏色水一樣，辨別示威者

屌痴線，team kill

落毒就等同化武
雖然TG都已經食唔少

會唔會導致粉塵爆炸？吸入肺部又會點？

睇蘋果live呀
fact check fact check 冇手冇眼自己睇呀

你睇下蘋果live已經講曬啦好多人中咗招

想問法律巴絲 可唔可以告佢地危害他人生命之類 之前bandai金粉卡都可以攪到皮膚敏感

因為好難做到， 要高空落閃粉

1. 首先好大風會周圍吹
2. 頭或膊頭應該係最接觸得多的地方， 並唔會係鞋同手臂

等睇更多相片

有冇人知到成份/製造方法？
複製到嘅話日日不停向人亂噴
到時就冇咗意義

你覺得班狗會理咩？

我夠膽講句根本上庭唔撚驚

最撚驚係比人拉去新屋嶺阿

直升機一定查到係邊個

全民灑螢光粉

會唔會係之前啲藍色水揮發左，
根本啲螢光粉一路都係空氣到飄?

有人對螢光粉敏感咪仆街

係堅料

下次出黎著黑色雨褸

我覺得都係為咗白色恐怖 呢招範圍咁撚大 隨時半個港島都中招

實用性低 但係嚇鳩你班友一流

你話係塵 但照到好多件衫都係一點點
塵就好難會係咁
大機會溶左落雨水

班仆街依家想次次集會遊行都灑粉 然後用紫外光燈照鳩你 身上粉愈多就證明你去得愈多 之後就捉鳩你

不如搵航拍機vs直升機

似係製造白色恐怖，
最好由附近放工既人出來投訴

今次合法
下次唔批，你會多一重考慮
或者前線去到好夜先走，18區stop and search照到就拉
嚇走部分人已經成功

有可能

一上大陸，照到有螢光就即時拘留！

假新聞，咁高落落嚟跟冇差別攻擊冇分別。

落雨時落閃光粉又點睇

前日太子站車卡d市民做過咩？
仲講合法就＝冇事？

揾人整部航拍機，分分鐘全機攬炒

咁就想做政據？啲狗真係無讀過書

點解無人拎去驗

大清洗呀

蘋果去帶頭化驗吓有冇毒性仲好啦，怕佢好似俄羅斯咁落啲軍用毒藥落去，成批人慢性死亡

好賤
但係用呢招好低裝

玩白色恐怖已經夠

現場有無人可以試下卸甲水?

告上國際法庭得唔得？

如果係嘅，政總都食哂

屌~~~~直接灑白粉然後告多條藏毒啦~~~無所不用其極

有無證明到全部淨係集會先有

蘋果影到有仲有好多變數

三毛冇睇Apple live同追post？

831個日先有個呀叔講尾翼係弱點 一架drone飛入去就玩完

根本係生化武器黎

都有可能

屌，又嚟

831無差別攻擊市民，你覺得班狗會驚？

唔係柒，係毒，當一個政權玩到咁，都仲未被推翻，淨係識涼住冷氣笑，係咪等輸？

真係痴撚線

點解咁多人唔睇live
點解咁驚係真？
有咩佢地做唔出？
點解咁易驚？
點解一個粉就係到諗埋d 粉塵爆炸咁on9?
係添馬？咁大風大雨？
唔好係到自己做恐慌，你咁大範圍咁多路人你中都做唔到d 咩， 要拉要鎖有冇粉都係要搞你

會唔會戴某d眼鏡 就算身上只有少量都會睇得一清二楚？

粉係證實有，關唔關直升機事唔知

勁多人出黎話 fake news
黑警狼來了戰術開始成功

係告唔入，就係想嚇鳩你。
依家唔洗搜你有冇gear，你一出街就拉得你，搞你48個鐘。
港共 黑警就係畜牲。

如果唔係點用專業分析你係咪示威者

呢個垃圾政府，當市民係豬呀？
吸豬印！

蘋果記者隻鞋有 示威者身上有 草地上有

你想講佢地夾埋作新聞？

乜都冇wo

大台係講有

不推前幾日已經分析過喇追po啦拜託

巴打清醒，噴粉可以有其他途徑，暫時我哋唔知，要查

係咪戒嚴先 出街又幾出奇呀

成班淨係話蘋果影到有

有無解釋到其他證據係架直升機灑落哂

放上twitter遊行集合都禁 批俾你都放粉搞人

唔中都中咗啦 驚都無用
驚就反抗

如果屬實，咁呢樣只係警犬用黎target人既方式
target左就截查，扣留48小時，有料就告，無就白色恐怖
係唔係合理截查任狗up，個官都未必理

啲粉有冇得買？

下次灑番佢，佢咁玩我，即係claim 冇害啦

一黎 你唔知啲粉有咩成份
二黎 普通螢光粉都有Pm 鉕 或 Ra 镭 (利申:上網搵) 呢啲本身吸入都會引致中毒

咁有螢光粉會點 ?

佢地就係想攪白色恐怖

依張圖 直頭uv燈都冇啦
都唔知佢cap乜鳩

我錯！！！！

如果係液體可能範圍會收得細d

Push

會唔會就係用呢招去support佢地既「專業判斷」
到時會分得出路人同示威者？

但係係和平集會先下手落粉，真係有挑釁成分

現場記者笑9d人信 宜家散緊唔係營光粉 係愚昧😂😂😂

笑左

Ｄ螢光粉跟住雨水流到件外衣外表周圍都係．
行路時擺手抹到的痕跡同相片十分吻合

係咪細菌黎咋

屌
覆極都係依幾句

我問點證明到關架直升機事呀

啲人話會散到周圍係 你答我記者有乜用

全香港島都有就另一個情況啦

會唔會係吹返起水炮車顏色水d殘留物

其實唔一定粉，今日落雨，用水劑都得

當然係咪直升機，無人證實到
但事實係所有集會人士包括記者、草地都有中招

次次集會遊行都灑 身上愈多代表去得愈多次

其實個官判乜佢地跟本唔care
而家玩緊既係濫暴同私刑
官判坐監係bonus

Push.

帶定d無人機 炒撚死佢

1. 反對通知書
2. 非法集會
3. 高空灑粉
4. 圍捕時用特制眼鏡望，捉唒身上有炒既

都既然冇得避免中粉，唯有攬炒喺廢鐵車廂灑下，同廢老共享大灣區螢光派對

而家已經唔係有無gear 一diu就拉咁濟

太子已經有用呢招
照到有就追9條街
一手料

就算冇粉 只要佢想搞你即刻噴你粉扮證據都得 屌佢老母死警犬

集會既人馬上停一停諗下點清洗左佢先
咁樣比人trace到戴口罩都無用

似係

人地訪問都係講懷疑
暫時得一個合理推論

岩呀
前手拉個社工再告佢暴動
明知唔會告得入都要拉
就係要嚇班社工唔好再出黎

1. 反對通知書
2. 非法集會

??

點知佢下次會唔會混d毒藥吖生化野落去㗎

佢幾點出直升機？遲去係咪都會中？

粉塵🤯🤯🤯🤯

啱
純粹嚇鳩你
大家都比人嚇慣啦驚乜鳩

要高空睇遊行航拍機就得啦，駛乜咁人力物力出動，就係直升機可以運人手係高空作業，又可以收集到風向等嘅資料，計晒風向直升機唔係頭頂停先正常

有可能 要防
唔係點解釋成日有直升機

你唔prove關架直升機事就唔好不斷推

推錯消息影響好大

集中噴落d藍絲撐警集會

如果重量唔高 用航拍上空撒 神不知鬼不覺

以班藍絲嘅智商 奶咗野都未知咩事

有無化學撚出黎研究下

假設係黑警係有用螢光粉
會用咩途徑灑？
灑落草地再等手足沾上
通風系統出口放出
直升機投放

直升機個機會唔大
太高空灑的話好似消防直升機救山火咁一定好明顯

通風口噴出好似未曾見過呢個方法

事先灑落草地似乎機會較大

咁大風大雨，就算蘋果同大會講都好難信，同埋點證明係直升機灑?

Jewish Badge

跟本就係想標籤示威者再搞社會分化

屌你老母林鄭一定要長命百歲，百病纏身

有冇唔舒服，有就叫白車，報警話受不明粉抹襲擊，可能有毒素、有病菌、有放射物質㗎！

而家申請咩遊行咩集會都反對架啦

不過反對咪又係一大班人出黎

班狗咪用非法集會呢條去捉人囉 明未

金鐘返地鋪

冇見過有直升機

即係講到尾到時候要識走

我有去集會， 唔洗， 咁又點 ?

拉我 ?

咩罪 ?

block咗佢啦

我啱啱係現場聽到大會咁講不過我位置較遠睇唔清楚咩事

直升機呢招咁好用就唔洗要水炮車加顏色水啦

全城戴口罩 返工返學全部戴

sor get錯

又一手料

叫人點信你

恭喜! 你已獲得螢光肺

好撚賤

會唔會唔係直升機 兩次飛機都係海上 距離唔近

其實民航處會唔會有資料check到?
check下幾時咩機飛過呢個空域

好大雨呀 著雨衣！

屌，啲負皮直線上升，係咪ＯＮ撚９

可以買乜照到

佢淨係掉中非法集會裏面嗰啲人 ?

又嚇鳩人唔好出黎

屌你

唔好on9啦

水炮車既顏色水是食環試去水喉有無滲漏果類色水

瑩光粉係完全另一樣野

一定係高空撒粉先會造成咁既效果

近距離或一早噴落地面都無可能

我認我係有喺集會出面行過呀，咁點 ?

點解有人會唔信 粉就一定係有嘅 依家佢地有咩係唔出？

D粉咁輕好易吹去其他地方
係咪真係直升機灑

我都懷疑係咁，啲水乾咗，啲粉出返黎，大風由地面吹起

要引證呢點，就要知邊個位置噴過水，集會地點又有幾近

依加垃圾政府淨係做埋d小動作
今日有不反對 美國睇住 試下鎮壓睇下點

佢咁樣係嚇唔到我嘅

應該係有人近距離放，張圖件衫點解無粉？

諗多d

有曬証據有曬不反對又點

問題在於黑警拉左你之後果48小時會做d咩出黎

受害人要報警處理！ 大批人士受不明物質侵襲呀！要畀全世界知道，來港人士亦有知情權！

告唔入都拉你暴動

有冇人知現場咩環境
岩岩去完中大諗住過果面

暫時唔知係咩, 建議用雨衣+保鮮紙包手臂+ 鞋套

有人話飲水都想嘔

咁求證左先推啦
我話有其他變數你就話我屌佢作新聞

蘋果依家係prove到有螢光劑
同架直升機係兩回事

未證明到咁好大條道理兩樣野拉埋一齊

你只係不斷推啲恐慌出嚟

開遮，包實不露肉，即棄全身衣著

3個月前 我一定唔信 今時今日 我真係信

係直升機，唔會錯，但我唔肯定灑到粉姐

831無去政總既人，照一照就知道係咪直升機放

唔好覺得咩都冇可能
班黑狗見你有粉拉你 你覺得唔會發生?

佢搵個人隱形帳篷罩住 灑落淨係集會裏面啲人 ?

梗係配合夜晚熄燈 然後睇綠燈俠

我都希望我係炒車，我都唔撚信

但蘋果話大會係咁講，依家直呢個鄭先生係度講解，亦用燈照咗，真係有
全身都有（包括手、身、頸），鞋、草地都有，記者身上都有，
用水、紙巾、濕紙巾都抹唔甩，
唔信自己睇翻蘋果直播playback：

螢光粉呢啲潮流嘢，梗係人手一支，我每次出街都洒啲上身，下次集會每人派支啦孤寒

有冇多啲人幫手 FACT CHECK

Are there more of yours help us check if that's true?

但係直升機咁高點吹到

尋日啲人行過完全feel唔到風

應該唔係直升機做

我部電話去完遊行就見到有螢光粉
NOT FAKE NEWS

屌啲負皮仲係直線上升，唔撚信又唔睇，定真係咁撚多三毛

咁其實佢而家都隨時呢拉得我嘅，

唔使靠啲粉嘅。

嚟啦， 嚟啦我啦。

橫掂你話冇證冇據都拉得嘅。

有冇人知係咩粉？我地整多隻出黎搞個全民粉未節

會唔會有機會天台放 隔離全部港共建議物

其實有無諗過係政總放出黎
通風口做過手腳？

如果蘋果都炒車呢?
邏輯/物理上真係有d難做到

咁關螢光劑乜事
佢要拉你都大把理由

推呀 熄燈 用營光筆照清楚

如果係真 理論上肉眼會見到幾百斤麵粉倒落黎 周街周地都係粉 所有建築物都黏滿 吸哂落個肺都似 加上今日咁一風 吹到去對面海都似 所以理論上唔work

唔怕佢精 唔怕佢呆

至怕佢唔來

現場目測3-400百人 大家都和平企左起添馬公園 叫下口號
散水mode緊 9點鐘太子獻花

咁你都要分析下先架

佢訪問 學生會既人 學生會既人有咁既推論
以暫時依個推論可能性最大

香港法律冇用嫁啦
仲講法律

HK has no more rule of law anymore.
Law?! it's a joke!

我明，如果係咁不如全港都灑會實際d,橫掂都係藉口黎

白色恐怖囉

等你班友下次有不反對都唔敢出

姐係去太子好過?

其實去左既都照下咪心中有數先

其實係，個政權咁戇鳩都做得出，我地係習慣咗佢地戇鳩先好似無咩嘢！但唔可以習慣！

屌佢老母
依家集體謀殺呀

冇花點算

有無圖？

照銀紙嗰啲UV燈

爬高d照下牆咪知囉
牆都有就係高空曬
牆無就唔關直昇機事
利申覺得唔關

屌點解可以咁撚賤

大量入貨

不如做實驗試下

金鐘地鐵站有冇狗

我金鐘路過

我懷疑吸左啲螢光粉

依家係咁咳

記者可唔可以以問下啲黑社會啲螢光粉入左呼吸系統點算

唔通照到有螢光就代表到我有去示威咩

送你入院前 首先拘捕左你懷疑你非法集結先
再打你一鑊
到時入院可能已經唔止一個diagnosis

咁咪係囉
成班人好似恐慌唔洗本咁係咁吹

又唔分析下淨係推

推撚到全部人都驚 又想白色恐怖

係粉定係水？粉應係一點點，水應係一笪笪

有無人知831有無放 部直升機糟撚左成日

但佢係直昇機咁灑法 要載住幾多粉先可以做到成身都有既效果
同埋咁高灑落黎 分分鐘吹到對面海
唔係果個地方出現既人都有既話 灑黎有咩意義？

拉左你玩48先

真定假呀，咁實殺錯良民喎

上面有蘋果live講

其實一早灑堆粉落草既機會比直升機灑大好冇

wtf

呢個po好多三毛

點止告我暴動， 告我殺人都得，

橫掂聽你既講法都唔使證據嘅。

警察開句聲就即係變非法啦 仲咁天真

照下地下仲實際

仲信班狗？

蘋果直播影左
添馬草地上、人既鞋上面都有螢光劑

香港已經同大陸一樣，各種迫害打壓，人民只可以愛中國

咁我地唔出陰濕招 人地咪出囉

螢光粉係一定唔水溶
只能水沖

咁大家係咪有責任分析下先
唔洗亂鳩咁推

#溫馨提示
如何除去衣物上的螢光劑？
1、由於衣服上含有的螢光增白劑一般都是水溶性的，所以要儘量增加清水漂洗衣服的次數；
2、漂洗過程中加幾滴白醋，浸泡一段時間後再漂洗，也可有效減少螢光劑殘留；
3、洗完的衣服要在陽光下晾曬至少6小時，陰雨連綿的天氣里，可以將快要晾乾的衣服熱烘10分鐘左右。

有讀者提醒
如果係螢光粉，用膠紙都一樣痴得走

係咪癲左線

我都話有去囉， 我都話叫佢嚟拉我囉，快啲啦。

咁點解得咁少人中招？

乜料呀你

有冇人試過照下冇去遊行既人既衫/屋企其他衫
做個比較有人話可能只係普通塵/洗衣粉螢光劑

留名等fc 唔推住

頭先係中大都有

但係架直升機飛過嗰陣現場仲未落雨

黑警眼中冇良民架啦
只有非藍絲同藍絲

諗起越戰agent orange

#溫馨提示
如何除去衣物上的螢光劑？
1、由於衣服上含有的螢光增白劑一般都是水溶性的，所以要儘量增加清水漂洗衣服的次數；
2、漂洗過程中加幾滴白醋，浸泡一段時間後再漂洗，也可有效減少螢光劑殘留；
3、洗完的衣服要在陽光下晾曬至少6小時，陰雨連綿的天氣里，可以將快要晾乾的衣服熱烘10分鐘左右。

清水洗得甩呀驚鳩咩

9up？

拉你返去打到手斷腳斷
無罪釋放
吹咩？

有直升機?

可唔可以申請禁制令要求政府停止騷擾合法集會
就算告唔入都要反擊佢個白色恐怖鳩plan

現場話抹唔甩

咁梗係得啦，快啲嚟啦我啦。

搵我唔到嘅話， 喺街求其捉一個人都得㗎。

開頭懷疑係汗，去Google 望返口水都係florescent

用梳打水得唔得，顏色水都抹得甩既話。

我都希望我係炒車，我都唔撚信

但蘋果話大會係咁講，依家直呢個鄭先生係度講解，亦用燈照咗，真係有
全身都有（包括手、身、頸），鞋、草地都有，記者身上都有，
用水、紙巾、濕紙巾都抹唔甩，
唔信依家自己睇蘋果直播：

屌你班仆街唔好乜撚都負皮咗先得唔得，負皮數字係咁上升，真係on9

著即棄雨褸?

有灑粉，無直升機但有無人機
希望係自己多心啦

橫掂又唔使證據嘅

屌你老母玩到咁大, 我即刻1823 call左渠務,地政同屋宇署叫佢地化驗

清你講緊咩？

1. 我信係有螢光, 但唔sure係咪直升機
2. 未必係粉, 亦可能係水劑, 隨雨水落
3. 亦可能係上星期水炮車d色料飄/隨雨水落地而彈出
4. 亦有可能係罷工集會前已經灑左係草地, 邊個去就邊個中招
5. 我覺就唔會fake news, (唔計直升機), 但最後真係炒車既話, 我地要好好反思依家既資訊傳達

依家就係咁

不過唔駛驚呢D白色恐怖，人多就唔驚

我發覺，話唔信既超過一半係Ｐ牌

其實中左粉又點？
本身有粉冇粉平時俾佢捉到都玩48架啦
有分別咩

我都想知

最近fake news 太多
希望大家獨立思考
唔係我地同垃圾藍絲無分別
即使係一個籃球咁重，係直升機飛落黎都偏差左唔知去邊
何況係咁輕既粉
落緊雨又大風更加難

仲有水車漏粉都有可能

咪就係

所以我咪就話嚇唔到我個囉

即係沙咁
去完沙灘隻腳咁

有人話係普通塵黎咋喎
求專家

有人用碌碌膠紙痴走咗
方便又快捷

你點知你去之前件衫唔會發光...
好多野都用 black light 照都會發光架喎

係時候全民著雨嬲

藍絲集會我地又用囉，當全部人都有就=無

邊忽係螢光劑sor

我係有去合法集會呀， 我認， 吹呀 ?

有既可以告埋 中招機會大啲咁姐

其實堅係有機係口水， 太陽油，出左汗跟住有菌果d可能性。

班仆街先拉 後坐2日 再鳩告
永不輕敵呀

樓上啲人係咁話無可能做咩

依家洗咩我地自己求證真定假

佢開得個記招就係比人問架啦

我地見到有直升機低飛

個身有螢光粉末

咪要問佢地依啲咩黎囉

洗咩幫佢講好說話

會係邊度ge 直升機？飛行服務隊？

蘋果日報live有報導。

成手都系。

無着雨衣的衣服都有。

就算係非法集會， 我認有係隔離行過呀， 吹呀 ?

風向唔知有心定無意

出面又一個post話有毒 吹完又一班和理非恐慌下次唔出

咁大範圍？ 我唔係現場
但除草劑 都可能

上網搵螢光粉警方唔係第一次用，但唔係咁用法

之前已經試過

告碌撚？
有不反對通知書
邊個法官夠膽判我非法集會？

我冇輕敵

我認我有去合法集會

我亦都會認喺非法集會隔離行過

咁如果係落緊雨既情況下，灑螢光粉呢？螢光粉係唔係會冇咁容易俾風吹走？係唔係會隨住雨水直落？

蘋果出左新聞

差佬成日水炮車唔會漏水，仲有邊個信

雨水都唔係直落架喎阿清

班狗無性
如果唔係大家唔洗大撒退啦 防具夠合法
永不輕敵呀

你會推到人有驚

你覺得對家會答你咩
不嬲fc都係自己嚟

好大風wor。。。
佢吹到人地d車都有就好笑

你都唔係自己嚇自己到呢個地步架
唔通話佢見著黑衫就拉你返去48咩

都話冇輕敵囉

係咪買支普通紫外光燈都照到 有冇中？

有時間都出去買返支

成個港島都中晒啦

我一樣會照帶防具去集會 去遊行㗎。

絕不輕敵。

原來佢哋先係最想玩粉塵爆炸

求fc

事實係呀 班狗係咁仆街
唔係洗咩換衫

你當我白痴又好戇鳩又好
記得出事時 我無野講 要搵律師呀
驚你到時真係講 ’有呀 係現場‘

死啦，會唔會分唔到合法集會人士同衝擊果啲架？

蘋果講嘅唔一定啱

啱啱經過鴨記，又有位巴打係買照假鈔既電筒
老細問做乜突然咁多人買

唔信

再唔係如果知道邊件衫 上次集會 中咗，

專登唔洗走啲粉，

下次再著過添， 吹呀 ?

讀藍田斜路綠色黃色中學入一入嚟

唔好意思阻大家少少時間，好希望有人認識呢個人，我諗大家都好想關照下佢。

如果佢唔介意吹到周圍都係呢，我反而諗狗鐵既cctv 有冇可能個畫面係可以睇到d 營光物質

呢個方法幾好

I mean 你事前有出現過響集會 即係唔會係路過

我估係咁

等等先，其實有啲體液都會喺紫光燈照射下發光，唔排除真係有瑩光粉，但一般紫光燈照到嘅係咪嗰啲螢光粉？係咪有唔同嘅嘅紫光燈照到唔同嘅嘢？？？

唔識科學留比其他人答

想今晚大圍捕？

俾少少法律知識唔好嚇自己啦
冇可能因為有粉就告得入
而佢係要亂鳩咁拉人嘅話有粉冇粉佢都可以拉

同d藍絲廢老講吸得多會中毒死

咪就係

所以佢完全嚇唔到我

屌 點算

人地影到鞋都有喎巴打

應該係方便佢地高空監察人流

咁我唔繼續講 大家保重

總之個句，吸入螢粉有害架，無論係風吹定高空放，呢件事係要問警方搞乜撚野

草地都有，會唔會係汗？不過抹唔甩真係諗唔到點解喇，如果沖完涼都有咁應該係喇

正確

想問現場影到有熒光既相係用咩燈照
黑暗環境用白燈 同閃光燈睇 都冇野發現

D 粉有無人識整...係咩成份

用潤滑油洗(例如：WD40)

有火會唔會好危險?

真係唔知點解要灑螢光粉，仲要係一個合法既集會，你咁樣灑D野落黎，
破壞環境，人體吸入都唔知有無害，班狗有無解釋過？

而家佢地灑左都會話無灑，問都無用

18:45 Helicopters in Admiralty is spraying glowing powder onto citizens in the rally

灑黎做乜撚野姐 就算冇瑩光粉都捉架啦

有無人諗過其實係假 只係警狗帶風向 下次捉左你先整上你身 你諗下直升機咁高灑落黎會唔會咁易中target

依嫁係想我地覺得有依樣野 令佢地更易拉人

嘩~~ 好拿皮膚架喎

水泡車D清水有機會有

應該係上星期藍色顏料殘留物，根本現在隨風雨水散

可唔可以照返集會現地下
最直接証明佢有喺現場灑粉就係睇下地下有無

Check自己衣物同袋就算有都可能喺其他地方high到

移除方法！

用下死人閪腦啦廢柴

推手

吸左入肺都死啦，係咪傻㗎

凡士林

一個字

嚇

搵人報警

聽日四點問黑警有冇犯法

答唔算犯就送黑警螢光粉

用豬油抹

金鐘咩情況

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

想問下 豬嘴係咪都防到呢啲螢光粉

佢呢啲明顯唔係想人入罪
港/支共係玩恐怖分子式恐嚇：
「我已經認撚住你班人啦，你下次出黎小心啲呀」
即係無差別恐嚇，喺度散播恐懼，等你班人自己縮左先

依家共產黨擺明無計可施，就係等美國制裁之前，用盡所有方法等你班香港人自己先投降

所以我哋更加唔可以縮，反而直接去對抗恐懼同恐怖政權
而家已經正式開始黎明前嘅最撚黑暗時間，就算你從未出過嚟都要你驚

啱喇，等美國佬入多幾條罪俾共產黨啦
我哋向成功又行前一步

有害ga!

蘋果LIVE影到哂

吸入會唔會有問題？

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

依家就係俾風吹,吹到周圍都係

打架直升機落黎啦

所以我咪話專登唔洗，

下次再著返添， 吹呀 ?

痴撚線 而家真係當撚左d市民係罪犯呀？

我都覺得佢係想靠嚇
又玩白色恐怖

係可以作爲佐證，

而毒呢方面我就唔覺會有，不過要做毒理測試先會知

好簡單 買啲粉返嚟 上東鐵散播 人人都有去過示威啦咁

頭先google過少少，想問下會唔會係警察用嚟探指紋嗰啲粉嚟？

都係上面有人話曬落啲水貨客度， 等佢返去畀大陸捉過癮啲。

有又點，而家要拉你，咩理由都可以架啦

合法咩？

同意，我會稱呢d粉作佐證

下次有直升機，搵人用航拍機升上半空，睇下會唔會中好多咪知囉

蘋果之前有直播，confirmed 左

咁灑法 今晚又想係各地鐵照燈拉人？

即係UV電筒又變成攻擊性舞氣鳥！收集到案中螢光粉未? 拎去做LAB test 好喎

冇錯，今日兩次直昇機都係海面飛過

藍色肺老

佢實驚到奶屎

你對住防暴夠膽咁講先啦

太好了
越黎越多人上船
All in or jail

會唔會係其他物質？

幻彩詠香江

下次佢哋灑山埃粉

想搞到全民樓頂熒光粉活動？

直情係恐怖分子宣言咁：
你係香港人就要死

咁大粒一定防到啦

如果佢真係咁樣灑落黎既話咁一定周街都有啦
怕咩

[ 902 螢光粉事件 ] 如果要洗衣洗鞋, 記得去小額法庭Claim 返灑螢光粉人士 / 機構

可以，但係上門搜屋拘捕左先

所以？有關係？

correct ... common sense!

Yes

如果佢持續咁曬就唔同講法

明白，多謝確認

寧可信其有

今次係合法集會姐 下次呢
大範圍都中？中得多我即拉 吹咩
可以容易咗辨識示威者嘅方法點解唔用？
起碼捉錯人嘅機率一定降低

依家要搜證 多啲例子
唔係一味冇可能有可能
召喚下啲化學撚 有啲咩會有反應 見好似唔淨係螢光粉有反應

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

所以都唔多明討論真假邊到放嘅意義係邊

我地有合理懷疑警察會做依啲野

咁佢就要回應邊樣真邊樣假

佢回應完我地再決定信唔信佢

其他人我唔知

但我就一定唔會信佢地

咁以後用紫外線燈就捉到鬼啦

即用即棄雨衣

今日去左，翻去試下用紫光燈 check check 話你知

所以大會宣佈is nothing

試下囉

洗衣粉，衣物，紡織品，紙巾，甚至a4紙入面都有瑩光增白劑，吸收uv wavelength轉成可見光譜，令物件睇落白啲，所以用uv照啲衫褲鞋身既測試係唔準。

個人覺得係有狗混咗入去一路行一路噴 多過係真升機噴落嚟 手臂內側上面噴落去中嘅機率微乎其微 仲要咁多 係都頭頂同膊頭中先 但如果係有人經過你身邊噴 中內側嘅機率會高好多 而且依家啲相見到好多人中嘅地方都係一啲比較低嘅地方 啱啱好就係隻手唔洗好大動作舉起就噴到地方 況且如果直升機噴落嚟嘅話一個人唔會黐到咁大堆嘅螢光粉 今日咁大風

試下用洗面奶或者番簡

識整嘅 整啲落對家

一有人就灑粉 政府黐撚咗線

Agger
明明見到喺維港飛過 都無喺頭頂飛過

正苦為左捉人，無所不用其極

夜視鏡

[一手fact checked] 教你點樣洗甩螢光粉

無喎，著黑衫短褲腳都無，想嚇人唔好出去?

831 91 92 都有發夢出去

其實好似你照乜鳩都係有呢啲嘢
例如下圖係我屋企一件無著過去發夢既衫
同埋屋企電腦前個喇叭

應該無嘢？

#光復香港 #時代革命

各位聽日繼續 唔好淆！

利申：用屋企Hottoys個黑豹地台支UV燈照

狗精液黎

傻人發現案

卸妝油洗得甩

其實會唔會係尋日地下個d比雨整濕再吹到人身上

屌佢老母

FACT CHECK 先

撒粉就吹佢用化學武器
send曬出去先

到而家都無話過會用直升機撒粉
夠膽咪出來話無撒過粉 到時上庭無得做證據
一係就認撒粉 跟住要求公開成份 危害人體 化學武器

咁鍾意用奸招
屌

直升機本身已經會有一定風力，係咁高灑，要漉中幾高難度，何況有風有雨，你去兩三層樓高灑下都知唔易！如果真係狗做，又要咁神秘，會不會係現場附近有做嘢！

但我見到有無人機飛過，離人群有點近。

各位巴絲
我剛剛倒轉諗
因大家返完學會換校服
反而換完校服著番便服會冇左粉
咁先唔正常
我等一下搵隻同我自己公司做既噴濟比你地
你地係便服輕輕一噴（好比噴香水咁，噴在空中，人行過去）
咁就好似著左便服行街

我都係諗諗下，點解有兩/三隻快狗成日開住燈，明明係好光環境都照開，依家諗明

佢撒粉係要見有無變左身
大家會唔會同我咁諗？

我係見佢只係金鐘一帶飛
來來回回
我信佢係有撒粉，同可睇人既分佈

就係唔會水溶
我公司有這類產品
Only can be wash off by soap and water
If it can dissolved, it will not be powder form

咁呢個真係無留意
但我無uv燈 照唔到係咪真係有粉

唔該手足，最重要安全返去。話比身邊手足知冇螢光粉，叫佢地咪撚怕。班popo 自從冇出不反對通知書，我身邊好多究竟和理非都寧願守住條中路都唔守住香港

究極

我身都無 但照過鞋底有極少量